---
sidebar_position: 4
---

# Створення Commit та Push

Після додавання змін в ваш проект ви захочете синхронізувати її зі своїм репозиторієм. Щоб синхронізувати програму та репозиторій, зафіксуйте зміни за допомогою кнопки  значка + у нижньому лівому куті. 
У модальному вікні введіть повідомлення яке описує ваш коміт та натисніть **"Commit and Push"**, щоб оновити репозиторій останніми змінами.

![](./img/commit-push-git.gif)